又用富途牛牛 又炒大陸股票 我睇唔起你地呀!!!!!

你話富途牛牛手續費平 TRADE得快 ok 我又當你講得通

咁點解要炒到京健咁貴呀

如果你地依家放番出去 等個價回落番 我都唔同你地計較

如果唔係 真係唔好怪我

要轉走富途d 股了

牛了

又燈

收到

麵仔買返50股先燈一燈佢地

你覺得貴 咪入一手囉
即刻回

咁好氣嘅, 乜你仲未死咩?

一分鐘上熱門

你唔係都用緊咩

即放

支牛今晚又要死ser了

因為你未入，所以唔跌

出兩個post燈

強烈買入訊號

入定富途美股

你隻巴巴呢

清楚D ok?

用牛牛買清水健啦咁

G持
麵麵好波

準備再升空

你想典牙

多謝麵

即刻入

咩係清水健

樓主唔好亂講野, 利申股東

咁似幫牛牛賣廣告

1分鐘上熱門

留名你燈到清水健專登山長山遠由日本過黎香港後入你

俾你講一講又真係幾似

咪用囉

面神咁好火，
身體好返啲？

身體好
心情差

麵仔終於放過9988

JDH又爆升

仆街 即係有排升 食飯前仲沽晒啲貨

你都好似買咗巴巴

富途將你地啲錢 一野轟落去京健

有幸見識麵神

點睇tsla呀 屌你老味

出完po即刻爆上108

賺唔到咪等下次
因住激到自己嘔血到時想買都冇得買

終於唔燈爸爸

FUTU又升

麵囝sor, 尋日係我自己入左
所以叫你唔好入

對唔住，已走了

麵B

dodo

全倉 futu

諗住今晚放哂futu 多謝麵麵 SH

農夫山泉

double kill

俾面面睇唔起係咪好事

係都你死先啦

支持

麵仔 今次好波

Gchi麵b

支持麵麵

係都你隻畜牲斷氣先啦

睇定d先 可能佢等等下突然衝入去

麵神來料

俾番少少俾麵仔做醫藥費

珍

你個仆街!!!!!!!!!!!!!!!!!!

笑死

企穩$108會否買？

麵哥要轉啦

咁用咩好

轉IB

收聲啦 屌你老味

牛柱 日清走左未

大 dodo 快啲出手整死支那股

Tsla tsla

On L 9!!
我係懲罰對方，唔係懲罰自己啊！

睇唔起就買手2800一野轟落去

噢！ 原來係麵麵。失覺晒！

同一道理，有條大陸妹送上門係唔係唔屌？

麵仔係死都遲你一日死

no ar

係唔係咁

好耐冇見到佢

沈門點呀 最近還好嗎

好采未買
準備跌啦大家

Tsla點

核爆

到處都生曬蜘蛛網成個武俠小說D廢寺廟道觀咁樓王係老貓個慧中post到樂不思蜀唔小師兄都流亡係個道,得閑過下嚟喇

有冇得call支牛死ser

Come and join our Firstrade party!